仲記唔記得香港曾經叫做美食天堂

無錢邊度都唔係天堂

美食天堂
購物天堂
東方之珠
亞洲大都會
亞洲四小龍

而家乜撚都唔係

多得中共

老細天堂

俾台灣新加坡東京泰國收皮
得返蘭桂坊做國際公廁既用途

你窮都要賴中共

藥房藥妝天堂

而家仲有好多好野食既, 不過因為鋪租 搞到好撚貴 睇你食唔食得起ja

香港人窮 唔懶中共懶邊個?

賴

咁香港有錢人係咪一定要多謝中共？

兒登: 又踩港

而家都係

個個商場都係垃圾連鎖店

好想知點先至係美食天堂

依家係中華人民共和國廣東省香港市

日本就連 seven d 叮叮都好食過人，香港個 d?

咩國家都有就叫勁

再主觀都好，明將美心七仔都一定係唔好食

香港得依幾間？